# NLW Valoriza

## Regras

- Cadastro de usuário

    [ x ] Não é permitido cadastrar mais de um usuário com o mesmo e-mail

    [ x ] Não é permitido cadastrar usuário sem e-mail

 - Cadastro de TAG

    [ x ] Não é permitido cadastrar masi de uma tag com o mesmo nome

    [ x ] Não é permitido cadastrar tag sem nome

    [ x ] Não é permitido o cadastro por usuários que na sejam administradores
    
 - Cadastro de Elogios
    
    [ ] Não é permitido um usuário cadastrar um elogio para si

    [ ] Não é permitido cadastrar elogios para usuários inválidos

    [ ] O usuário precisa estar autenticado na aplicação